# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-30 12:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: windows/compare_select.py:32
msgid "Compate Infos"
msgstr "信息比较"

#: windows/compare_select.py:36 windows/device_check.py:72
#: windows/device_compare.py:59 windows/device_infos.py:29
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: windows/compare_select.py:72
msgid "Plesae Select first info"
msgstr "请选择第一个信息"

#: windows/compare_select.py:76
msgid "Plesae Select second info"
msgstr "请选择第二个信息"

#: windows/compare_select.py:79
msgid "Plesae Select different info"
msgstr "请选择不同的信息"

#: windows/compare_select.py:93 windows/create_new.py:99
#: windows/device_check.py:109 windows/ui.py:46 windows/ui.py:52
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: windows/create_new.py:23
msgid "Create New Device"
msgstr "创建新的设备"

#: windows/create_new.py:27 windows/device_check.py:81
#: windows/device_compare.py:68
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: windows/create_new.py:32
msgid "Max I(A):"
msgstr "最大励磁电流值（A）："

#: windows/create_new.py:37
msgid "Max T(ms):"
msgstr "最大测量时间（ms）："

#: windows/create_new.py:42
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: windows/create_new.py:45
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: windows/create_new.py:67
msgid "You need to input a name!"
msgstr "你需要输入一个名字！"

#: windows/create_new.py:69
msgid "This name has been used. Pleas input another!"
msgstr "这个名字已经被使用了，请换一个"

#: windows/create_new.py:76
msgid "Max current must be a number!"
msgstr "最大励磁电流必须是一个数字！"

#: windows/create_new.py:78
msgid "Max current must more than 0!"
msgstr "最大励磁电流必须大于0！"

#: windows/create_new.py:84
msgid "Max time must be a number!"
msgstr "最大测量时间必须是一个整数！"

#: windows/create_new.py:86
msgid "Max time must more than 0!"
msgstr "最大测量时间必须大于0！"

#: windows/device_check.py:61
msgid "Get New Device Info"
msgstr "获取设备信息"

#: windows/device_check.py:66
msgid "Save Info"
msgstr "保存信息"

#: windows/device_check.py:87
msgid "Max current value:"
msgstr "最大励磁电流："

#: windows/device_check.py:93
msgid "Max time:"
msgstr "最大测量时间："

#: windows/device_check.py:109
msgid "Data source error"
msgstr "数据源错误"

#: windows/device_check.py:115
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: windows/device_check.py:115
msgid "Unknow Error"
msgstr "未知错误"

#: windows/device_check.py:130
msgid "Name input"
msgstr "请输入名字"

#: windows/device_check.py:130
msgid "name: "
msgstr "名字："

#: windows/device_check.py:134
msgid "Please inpute another name"
msgstr "请输入一个其他的名字"

#: windows/device_check.py:145
#, python-format
msgid "%s ms"
msgstr "%s ms"

#: windows/device_check.py:147
#, python-format
msgid "%s A"
msgstr "%s A"

#: windows/device_infos.py:26
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: windows/device_infos.py:58 windows/device_select.py:119
msgid "Are you sure to delete it?"
msgstr "你确认要删除它吗？"

#: windows/device_infos.py:66
msgid "Info not selected"
msgstr "没有选择任何信息"

#: windows/device_select.py:17
msgid "No device selected!"
msgstr "没有选择任何设备"

#: windows/device_select.py:30
msgid "Check Device"
msgstr "检测设备"

#: windows/device_select.py:34
msgid "Analyse Device"
msgstr "分析设备"

#: windows/device_select.py:38
msgid "ADD Device"
msgstr "增加设备"

#: windows/device_select.py:42
msgid "Manager Device"
msgstr "管理设备信息"

#: windows/device_select.py:46
msgid "Delete Device"
msgstr "删除设备"

#: windows/device_select.py:50
msgid "Exit System"
msgstr "退出系统"

#~ msgid "Diagnosis:"
#~ msgstr "诊断："

#~ msgid "Compare T(ms):"
#~ msgstr "比较时间（ms）："

#~ msgid "Compare time must be a number!"
#~ msgstr "比较时间必须是一个整数！"

#~ msgid "Compare time must more than 0, and less then Max time!"
#~ msgstr "比较时间必须在0和最大测量时间中间取值！"

#~ msgid "Device Info List"
#~ msgstr "设备信息列表"

#~ msgid "Device Select"
#~ msgstr "选择设备"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Device Detail"
#~ msgstr "设备详情"

#~ msgid "Please select device."
#~ msgstr "请先选择一个设备。"

#~ msgid "Select Device"
#~ msgstr "选择设备"

#~ msgid "Delete Line"
#~ msgstr "删除线"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Compare time:"
#~ msgstr "比较时间："

#~ msgid "You need to select device!"
#~ msgstr "你需要选择一个设备"

#~ msgid "Insufficient data"
#~ msgstr "数据不足"

#~ msgid "Health"
#~ msgstr "健康"

#~ msgid "Fault"
#~ msgstr "故障"

#~ msgid "Device: %s"
#~ msgstr "设备：%s"
